光明頂 都叫撤

光明頂 都叫撤

聽緊

又唔係完全叫撤
保持克制姐
只係19真心好撚驚擦槍走火

佢話小心蔣麗雲陷阱

專登撩興你哋

留得青山在，那怕無柴燒

佢驚警犬保持唔到克制

陶傑話其實贏咗

佢話有人想撥火升溫 ( 暗示蔣麗雲 )

同埋有啲道理 (因為圍警總)

有提連登呢度投票

鮑sir應該有上黎mon

戇鳩才子有無落過場呀？收皮啦。

依家連登差不多個個都識, 好多人睇住.

不撤不散

其實係集體智慧嚟

烈士一個 兩個仲唔夠 ?

蔣與689近來講嘅嘢一樣

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
咩事都冇就主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇尾班車時間再決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

阿joe 應該好撚後悔當年踢走左連仔

牙祖導火線係殺左PLUS仔

今次呢單野睇得出才子算真心關心啲年青人

連登仔：鍵盤戰士唔係現場就收皮啦，叫人散一定係鬼

現場投票都有 8 成人話撤

講美國伊朗lu